2019 全年最佳電子產品

Best Smartphone (iOS): iPhone 11
Best Smartphone (Android): Samsung S9
Best Tablet• iPad 10.2 (7th Gen)
Best Laptop (Window): Dell XPS 13
Best Laptop (Mac): 13" MacBook Pro 2019 Base model
Best Smartwatch (Android): Galaxy Watch Active 2
Best Smartwatch (iOS): Apple Watch Series 5
Best GPS watch: Garmin Fenix 6
Best Smart speaker: Google Nest mini
Best True Wireless Headphone: Bose 700
Best True Wireless Earphone: Sony XM3

綜合咗: 功能、創新、價格、外觀、耐用同可持續性

GoPro hero 8

Samsung S9

更正，2019電子產品廣告。

iPad 10.2 (7th Gen) 性價比之王

Galaxy watch active2唔係行Android喎

Android 機用嘅smartwatch

平(好快跌到4字頭)，穩定，影相靚，靚仔，OS update 快。

巴打，識貨

Android 機用到apple watch

XM3唔通話好很正

Best phone why唔是 11 pro max

iPhone 11 Pro 成萬蚊

因為要計埋價錢
睇下性價比高唔高

ANC都好好

iPhone 11 係呢幾年Greedy Apple 最抵屌

樓主一定未用過

我DELL

ifanboy表示 11係幾抵屌
利申 11 pro

11 Pro舊電表現如何？acceptable?

S10幾何級數進步

Sony XM3 都叫best?

我改返S10

Best Smartphone (iOS): iPhone 11
Best Smartphone (Android): Samsung S10
Best Tablet• iPad 10.2 (7th Gen)
Best Laptop (Window): Dell XPS 13
Best Laptop (Mac): 13" MacBook Pro 2019 Base model
Best Smartwatch (Android): Galaxy Watch Active 2
Best Smartwatch (iOS): Apple Watch Series 5
Best GPS watch: Garmin Fenix 6
Best Smart speaker: Google Nest mini
Best True Wireless Headphone: Bose 700
Best True Wireless Earphone: Sony XM3

綜合咗: 功能、創新、價格、外觀、耐用同可持續性

bose 700 點解嬴到 Sony wh xm3 真心問

唔好再講喇樓主駁唔到喇

根本唔洗分ios android
一個smartphone os系統應該都要計分
分開完全冇意思
mac同window同樣
另外建議整個top 5 然後係top 5到揀個best

Yes, 返工到放工返到屋企11點都仲有十幾%

點解要分iOS Android

AN狗會吠

無m$

師兄未識睇英文喎

自膠

iOS都用到galaxy watch active

咪玩，係都iPad mini啦
a10 vs a12
相差兩代
a10過多兩年肯定頂唔順

Best phone: Xperia 1

如果加入價格考慮小米/紅米贏晒喎
除非你加埋品牌考慮

早幾個月買s10e
計埋有300蚊八達通回贈
已經跌到4千有找
抵到爛

同iPad 6幾乎一樣
本身仲期待部平機
睇完發佈即買air
清舊貨之王就有份

見到iPad 10.2仲係用gap mon

Watch 綜合計
Series 5贏到開巷

補多粒

冇觀星筆

武器唔計

s10好過s9好多

用iphone 7 粒u, 咪玩啦比多小小買air 3 好過

大家最多意見都係iPad 2019。
但佢真係平。

負評我唔介意
但有邊個敢整個list出嚟挑我機?

2019年最佳電子產品一定係facebook 出既oculus quest